比賤男呃完 應該唔出聲定同人講

唔出聲，驚有下個從害者

出聲，驚比佢要脅

利申：個賤男就係睇死受害者唔出聲先又呃感情又呃錢

你係咪又走上嚟開post捽碟
今次畀人呃，點樣呃得與眾不同啲呀

有無絲打同我一樣，性格唔似女仔

男人唔壞，女人唔艾

利申：好男人，所以一直都冇女

認真post

調返轉

好女仔無人珍惜，一心一意對對方好，最後比人呃，怪就怪太易信人

根本善良的人就註定無好結果

講多啲嚟聽吓

同埋想講個男仔已經係毒撚+樣衰

以為毒撚就係好人，sosad

同我講

佢呃咗你啲咩？連登識？

問心其實我好亂，到而加都唔敢相信比佢呃左，我掙扎緊，原諒佢當無事發生，個1000蚊當係燒比佢算，定係同人講，等人小心d佢

同人講又驚佢反咬一口，佢好有心計咁套左我好多資料，我都驚佢會爆我資料

所以我真心好亂

每次諗起覺得好唔甘心，有幾次喊埋出黎

因為你成日鍾意啲mk仔

講左係毒撚+樣衰

樓主又係你啊 之前睇你故同開post 都幾...

睇你D舊po就覺得
可憐之人必有可恨之處

佢意圖強姦不遂.....

每次諗起都唔開心，又驚佢有我的相同資料會爆我，所以whatsapp扮到無咩野咁，佢無慰到問返我en唔enjoy

驚比佢反咬焗住講enjoy.....

佢就醒啦，咁我就無哂證據，想報警都告唔入

我知道你討厭我，我只係驚有下一個女仔受害

如果我係最後一個受害者，我願意

講得嚟都報咗警啦,
你metoo佢,佢心虛對住班警犬,
畀班警犬chok 兩chok,
佢仲驚過你依家啦

同意

最蠢係講左enjoy
點都好報警先啦

佢都無真係插入黎，只係強行按住我磨

我告條毛咩

同埋件事過左好耐

我唔會me too 佢，有哂佢呃我的對話紀錄（件事發生前我whatsapp講明唔比佢，佢都講明唔會逼我）

只係我諗緊應該點，原諒佢定係同人講

講真我好亂

個時真係驚

放心 佢會周圍唱 覺得自己好威 食到女

講真，個日好彩佢突然頭痛，跟住送左我走

有。我舉手。

樓主點樣識到佢?

毒唔毒係睇性格唔係睇樣
有毒撚返工會執好正但冇朋友唔出街
你果類明顯係識social但唔執樣mk

佢做n展，平時唔social,得閒就睇學術類書

毒撚咁你點佢
毒撚冇朋友唔出街，社交技巧弱
識埋偽毒就係度瀨

睇返你啲post，你唔係有另一半架咩？有另一半再出去搵食，定另一半就係賤男？

牛唔飲水

你出唔出聲條友都繼續食女架啦

加油 如果身邊有人傾到計，最好搵佢地講；如果無，記得搵方法發洩自己情緒，我知道屈埋屈埋好辛苦

我有個初戀，分左手半年，賤男喺分手期間的事

係

對方扮到好真心，講左係男女朋友

然後實際想當你sp

問心比佢呃左上佢度

我講明唔扑，佢講明唔會逼我，話只係想見下，
話自己唔舒服唔想出街

點樣俾佢要脅?
你俾佢影咗相拍咗片?

佢知我公司喺邊

影相拍片應該無，得生活照

知你公司喺邊又點?
要脅啲咩

瘋狂打去公司搵已經夠啦

希望樓主講得詳細啲

就算你唔爆佢資料，都起碼講下佢做過啲咩，點呃你，俾其他人警惕一下

講得太詳細驚佢知我講緊佢.....

佢知我連登名

我係好亂唔知點先開post問

真心好驚佢.....

雖然$1000都係錢, 但1000好少數目. 唔駛太介意, 直接揾個嗰

同我ex同一個人？

報警

屌你個少少錢就呱呱嘈

我公司有接線生，唔係我聽

姓咩

毒撚從來都唔係好人
毒撚只不過係無選擇無得揀

當佢有得揀果陣，佢惡過你

我喺陰影在比佢意圖強姦，個1000算啦問心

真，最初話自己唔靚仔，中下，又話覺得我好靚女，會保護我錫我

到我拎個心出黎就玩鳩我

拼音狗

講下佢點呃

樓主靚女何必簡毒撚？

比人呃就識上連登搵安慰
抵撚死

一係爆料 一係收皮 曬時間

PS:假膠太多

扮到好鍾意你咁，其實係想搵sp

一開始叫你做佢女朋友，跟住就係咁說服你比佢屌

你唔比就對你冷淡，冷幾日都唔出現

冷到你以為佢死左，咩消息都無，但WhatsApp keep 住在線

講講好唔逼你，但扮哂野話自己唔舒服唔上出街，呃你上佢度，跟住就逼你扑野

講左死都唔扑就捺住你你咁磨

跟住又扮返好男朋友mode,話頭先情急，以後唔會再咁

然後繼續說服你比佢扑，唔肯又冷你

屌 聽到都覺得賤
po佢個樣出黎警剔下人啦
btw又話畀人呃錢既

呃錢就自己衰on9

佢話唔信我覺得我player,話我無誠意

咁我就本來plan左想同佢玩個浪漫版city hunt ,同埋諗過點幫佢慶祝

為表誠意，就過左500+佢生生日期比佢，等佢知我對佢喺認真

諗返都覺on9

同埋個時以為大家真係拍緊拖，我又唔知點解好鍾意佢，日日都好驚無左佢，好大壓力

屌 佢個post第一句做乜鳩

屌 大撚把女鍾意哲學嗰啲啦

仆街磁石

真心唔係假膠

開埋名同樣啦 你都開咗對話

其實你幾多歳？理論上成年人中計機會率好低 同果條友咁做已經隔硬離 你應該即刻走 唔走為咩野呢！？

PS:令我諗番起我17歲果時類似經歷 不過我真心愛我個ex 同冇隔硬離 比我哄到

屌，遇著啲咁既人都真心係你黑仔
但講真，聽你就咁描述返

佢啲手法都高招架，絕對唔係一個普通既毒撚
反而你先係毒撚俾佢食住

經一事長一智啦
我曾經都同你經歷差唔多
但唔好俾自己下次再犯同樣既錯

下次帶眼識人 真係愛你嘅人會等 甚至冇都可以

不過人大了 都係睇利益行先

因為我個時好鍾意佢，佢講咩都信

佢好溫柔咁攬住我應承我以後都唔會再咁

問心件事以後好糾結

一方面信佢只係一時情急

另一方面驚無左佢

又驚會比佢威脅

又覺得自己可以用真心感動到佢，驚會錯過佢

喺直到發現佢有需要先搵我，而且想我隨傳隨到送外賣，先發現唔妥

直到佢有日突然block左我，先清醒

你可以話我on9唔抵可憐

我亦好彩無真係比佢扑到，我只希望佢唔好一個

拍拖要收按金
仲要係女畀男
長知識了

*唔好呃下一個

一開始叫你做佢女朋友，跟住就係咁說服你比佢屌
你唔比就對你冷淡，冷幾日都唔出現
冷到你以為佢死左，咩消息都無，但WhatsApp keep 住在線

淨係呢到就走啦, 咁明顯淨係為扑野

Lm

無講大話，不是假膠

2月6號先開始
咁快上晒腦

第2張錯圖，唔好理

我都知我on99太易信人

以後唔會咁易信人了

tommy wong

你幾歲忍唔住笑撚左
呢D手法聽到都覺得on撚9啦
你係咪好缺愛啫

個時同完初戀分完手，個人好似無靈魂咁

On99壞左

點計$706過生日？

佢生日日期

點解你唔拗數話$76

唔會覺得你on9嘅 會覺得你咁嘅女仔已經好少有 我明你嘅心情

單野幾耐之前發生?
樓主仲敢唔敢搵新仔

唔係咁撚狗線下

我個時好鍾意佢，覺得佢真係唔信我認真，想試我，所以我預左比佢706

講真，比左人的野我唔係想拎返

係好嬲點解佢要呃人感情

你正經話搵sp,講到明，無人會怪你

但你明明搵sp扮咩情深扮咩鍾意我wo

幾個月，佢飛左我後同返初戀一齊

我同返初戀一齊

想講咪講出嚟
咁驚就咪講啦，反正講唔講最後都有你d傻吓傻吓落搭

屌 又要叫晒春話好慘,點算點算, 講野又要唧牙膏咁, 你唔想講就咪開POST啦, 開得POST 就 玩大D 爆晒佢出黎啦, 佢攪你咪報警囉, 又話條仔毒撚 又驚佢攪尻你, 毒撚連小巴有落都唔敢叫啦, 點敢攪你

唔好就咁灰心喇 事情發生左即係已經過佢 要放下 煩惱先會走

你要轉念 覺得自己安好 無事就好了 錢財身外物

食番d甜野 心情會好d 去搵個下一個喇~

而加同返初戀一齊，謝謝你

有你肯呃你，你執到啦

其實講真我識親都係靚仔係好仔
柒既反而仆街

可以含同打飛機已經好好

出樣出資料囉怕條撚咩 就係知你唔敢出聲先呃鳩你 醒下啦

建議搵我傾傾

個post睇得好辛苦
相又分幾次出 詳細又分開打

由樓主你講佢識對你冷淡幾日 就睇得出條仔擺明係出邊食開女 係偽毒撚 但佢d食女手法都幾差

建議樓主直接開條仔名 post相 電話no

真係好賤, 咁樣乘虛而入
1000蚊好少啫, 個人冇事咪好囉
不過一定要po佢出黎

佢有我好多生活照同知我公司喺邊.....

問心我喺心理陰影大d

試過發惡夢同埋諗起喊，好辛苦

你唔係覺得佢夠膽上水搞大件事掛。。。放佢出來啦

被騙的那個比騙徒更混帳～

對不起

點樣俾人要脅

屌

你係邊度識呢個男仔架?
你冇佢d生活照同公司資料?
講威脅佢做左虧心事一定驚過你

我好同情你遭遇
但你成個post問人好唔好講出黎根本係廢嘅
因為你好明顯驚佢爆你d野出黎所以根本唔會講晒
咁不如你一開始當抒發心情開post算啦

所以呢 你有閃卡係佢度？
更加無理由接你收工咁癲 最多咪報警

樓主係臭雞黎
成日姣仔話自己與別不同唔同女玩
又上連登貼自拍話土自己好肥
睇佢啲舊post就知佢份人幾唔可信同垃圾

點解做人要做到咁委屈?
拍拖要拍到咁低聲下氣?
樓主你初戀好似都唔係個對你好好嘅男仔
其實拍得唔開心不如唔好拍
有自信嘅人根本唔需要其他人認同先會對自己有信心

我知以前好唔成熟，對不起
比個機會我改

不過姣仔真心無

無做過對現任唔住的事

由講enjoy個刻你已經放棄所有追溯嘅權力
依家講乜都只會俾人覺得你係唔鋸分手而周街唱

我知道，所以無打算報警

其實佢好識保護自己

引導我講好多野

又套我好多資料

我知佢地址真名電話前公司中學大學

同埋佢到而加都唔覺自己有問題

佢之前block左我，琴日send message話可以比佢扑（本來想引佢出黎玩鳩佢）

佢即刻unblock我，死狗公

相都冇 post出黎睇下幾樣衰

宜家仲有contact?
邊到識返黎

好你老母咩拼音狗
縮返入你老母閪到啦好男人

本來佢block左我

琴日一話比佢扑（唔是真啦當然），即便unblock 返

而加諗緊點

1. 算數

2. 約佢出黎玩鳩佢

3. 唱衰佢

話自己好肥
又貼黑絲又影裙邊又長腿咁
畀得連登嗰十幾廿萬個巴打J
又講到好與別不同唔收兵咁
簡直係仙女

真心認真post，要搞事其他post搞啦，thank you

樓主到底咩心智2019了肯醒未

2. 跟手初戀再嬲鳩你

武磊

又係你呀？
臭哂啦

真係好撚似我ex

佢w字頭，唔係同一個

直接講tommy wong咪得

唔好約出黎啦, 太危險啦
唱衰佢算啦, 但係你預左你都會攬炒

所以好矛盾

好男人你睇唔上眼

睇得上

係咪處先?

我就係

要報仇 睇你有幾大決心

學你講，唔想攬炒

希望無其他人好似我咁on9比佢呃

屌你咩喂

咪咁歡樂搞到個post,明明好sad

你諗住埋樓主單
其實樓主唔錯㗎
不吃人間煙火
係耐唔久上連登開post貼下腳貼下腰
解決毒撚巴打們嘅性需要
你都可以考慮起底睇下板先
啱心水再聯絡樓主

唔乸係咁清新脫俗下話

我同返初戀一齊，謝謝關心

承蒙錯愛，巴打祝你搵到

有圖
第一、二頁已經有

唔知開咩台好 黑絲隻腳要點擺先靚

花式呃精

樓主鐘意 9up 可以加我 tg, 反正我平時好無聊可以同你 9up 下,
my tg: angeldevil514

搵食行遠啲啦 好撚肉酸呀你

要講，唔好再俾d賤男出黎再害人

連登真係好多智障人仕, 搵人 9up 下都當搵食 😂🙈

我平時鍾意9up
但今次個post好認真

我都唔想再有女仔受害
但係我又唔想攬炒
好矛盾

睇左佢d衣著......真係同一般女仔好唔同.....
香港後生女邊會咁著

你估真係睇衫睇絲襪咩
影相派軍糧益下你哋咋

唔出聲

不了，諗起佢個樣已經好噁心

唔明點解當初會咁on9 鍾意個仆街

聽完你地意見，改善左啦而加

講左條友係仆街信唔過架啦

你又識佢？幾時同我講過話佢信唔過

仲係咪處

條仆街無扑過我

放佢張相黎睇下.

真心驚佢搞返我轉頭......唉

你唔放相咪有下個受害者 你依家係度9up 啲人都唔知邊個啦

我都驚有下個受害者，唯有將佢做過咩打出黎，叫女仔小心

講到自己同其他女仔唔同咁架
點解會咁易比人呃

就係因為得別on9

覺得人地唔信人係人地的事

覺得我對人好，人對我好

覺得真心對一個人就有好結果

所以比人呃

有無其他問題？

做咩改名

*特別

因為個個人知我連登名

我都好亂

我唔知道應該原諒佢定公開佢的資料

我唔知道點做先arm

如果因為我唔講，有下個女仔因爲咁受傷，我會覺得對唔住個女仔

如果我講左，令到我身邊的人受傷，我唔想，佢有我同朋友的相同我父母的相，所以我好驚

佢原來好有心計套我料，自己就絕少影相比我，我得佢好少相.....

就係唔同先比人呃
唔似個啲港女咁機心

佢有無公開過你
有無合照

做咩自己覆自己

見到d 打字style完全一樣就知道係轉ac覆自己啦 真係當人係傻

尋晚kelly鬧得我好岩.jpg

咁又唔同 我唔著黑絲的

tommy wong 知道你連登名?

咁就得啦
用app識人小心d

條仆街個形象扮到好好
平時扮到傻傻下天然呆
又免費幫朋友整電腦
好似會比人派好人卡咁

你自己睇真d先啦，懶醒
無人咁無聊自己打咁多篇比自己
同埋我都唔識點加密

同埋你唔爭在扒文睇下我會唔會打d
定口的
又再睇下另一個平時點打廣東話再發表偉論啦
真心笑左，笑埋右

又係你條傻西

笑還笑，幫手叫d傻下傻下的女仔小心
通常缺愛/剛分手/自卑型最易落搭

性格似男仔=有主見，邊洗人幫
Btw日日話自己缺愛正傻西，男人大丈夫自己搞掂掂

講真，我唔想有下個女仔受害

至於幫我，真心幫我唔到

我又報唔到警又預左個1000唔會拎返

我唔想因爲自己懦弱害到人

唯有用個保護到自己又警惕到人的方法

攬炒？

之前一睇到開post嗰個名
就即刻仆入嚟睇
睇下清新脫俗又唔女性化嘅樓主有乜嘢分享
教導一下咁多位絲打
其實佢戇鳩啫
根本可以唔使分享
正常智商嘅女人都唔會中招
跟埋個男人返屋企
又喺連登貼波貼腳
係男人都誤會佢啦

我喺WhatsApp 講得好清楚唔扑得

所以無誤會亦絕對唔會有誤會

佢可能反過黎爆我資料，唔想影響身邊的人

艾你老母